一個人搭廉航中意坐窗邊定走廊邊asile?

走廊邊 正評
窗邊 負皮

走廊邊好處：去廁所方便
壞處：周圍多人行 空姐推車嘈

窗邊好處：上落機有景睇 冇人騷擾
壞處：去廁所要穿過4條腿
可能俾人揩蘿柚

鍾意坐係你隔離

飛台灣日本韓國梗係坐入面 上機訓到落機

唔係坐上嚟咩

短途機先「梗係」坐入邊？
唔通「長途」坐出邊？
即是短途少痾尿吧

一個正常人應該可以4粒鐘唔屙尿

好啊

梗係坐兩個靚女中間

唔喺機場大吃大喝就得

2個靚女既話緊係坐走廊位

上到機先知喎
想hi人屁股？

每次獨遊坐飛機都係抽獎
上次去日本同行係2個阿差

慘唔過坐bb隔離

Aisle

通常選位都會睇下有無機尾近屎坑, 然後睇下有無兩個位, 然後係靠走廊
短途通常都唔會點行來行去,兩三個鐘就到
長途就方便去廁所, 通常機尾都係徐晃, 去完廁所仲可以搵啲空姐空少攞下小食

坐走廊邊

AISLE

講下點解

有咩用 人地全程唔出黎
等你起身先走

D 女好怕被掂到